小梓直播 - Among Us

唔知唔講野又唔打字既情況下玩狼人殺會唔會比人鬧呢??
我地1:00pm見, 到時試試先~

喂呀～～